隻腳走完一日勁撚臭，但聞耐左就幾鐘意陣聞

痴L線......我都係

Metoo

著波鞋著完一日真係好臭

你地隻腳臭就屈對波鞋臭

用少少滴露溝水浸腳可以去左D味
到你突然要去D要除鞋地方你就知死
要做好體味控制先至有女吃架

I

臭腳

我好鍾意聞自己格勒底 ，有冇人話我聽我係咪變態呀...

邊有屈對波鞋臭